新手想試耳擴，求介紹

宜家用緊ak70加SD2
想問下有無D咩平平地耳擴可以試下